澳門行政長官賀一誠率官員接種國藥疫苗

澳門今日起安排三類人士優先免費接種新冠疫苗，澳門行政長官賀一誠早上率領一眾官員接種。

澳門早上舉行新冠疫苗接種啟動儀式，澳門行政長官賀一誠首先接種疫苗 ，之後澳門經濟財政司司長李偉農、保安司司長黃少澤、社會文化司、運輸工務司、海關關長等官員陸續接種。

十萬劑國藥疫苗早前運抵澳門，當地首階段會為醫護、警員、學校教職員等，暴露風險較高人士接種；二階段開放給全澳門居民，最早在今個月22日後接種。

當局已與一間保險公司簽約，如因接種疫苗三個月內，出現不良反應導致死亡或完全及永久傷殘，每人最高可獲一百萬賠償。

呢啲就叫有誠意

澳門扮都扮得好好多
垃圾777又驚死

點解賀一誠做得好過林鄭咁多
又係澳門有香港冇

可能都係葡萄糖水

幾個月後，政府：死亡個案係人為操作失誤，同國產疫苗冇關，亦都冇得賠

可能特登要777扮醜人
話你知聽話就可以好似澳門咁有正常特首
唔聽話就得個癲婆

亦有可能根本777真係癲，真係反社會人格

全家打佢全家死哂賠比邊個

絕對啦，之前香港ｄ記者去澳門採訪回歸20周年被澳門烹走，d傳媒老總即刻向澳門政府道歉

個盒寫國藥 入面裝pfizer

澳門又贏 香港繼續封區解決

我信係後者多，港大畢業+女人玩政治真係唔野少

林鄭咁叫玩政治?

澳門奶共得黎又真係自己打，香港奶共就推市民去打跟住自己攞彩

可能葡萄糖嚟咋

佢由2019開始似玩9佢自己一家多

玩政治手段啊
唔通佢會好似男人咁同你講道理咩

佢要上位既話邊個都可以利用，無話做唔出

林鄭：咁新既疫苗, 出事無人要負責

你知唔知咩叫玩政治手段

澳門已經有輝瑞大貨

今日先打，過多排就有第3期報告

澳門已經贏咗
香港已經輸咗

落區就戴外科口罩
平時就做下騷戴銅芯